[I/A] LAST IDEA ラストイデア (94) 下星期大更新

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

係咪有教5團

貼翻D 之前D野 Q&A啊個堆

教5除左件甲仲有咩賣得出

個拍賣冇哂人買野咁 執粒了

夜櫻巴打唔打

執笠啦仲Q＆A

雖然係咁講, 都上個post都仲有卡第3章嘅人

洗屬啊....

OK阿, 不過要等多陣

訓地放草人can join

你歐唔歐先

好 你得叫我

有咩更新？

仲有冇教5

nerf 咒職

同求

平均20連1震咋

一陣行路草巴打開

守護神萬歲

宜家OK

等有心巴打寫過個啦
之前果個都唔out曬date

咁應該以後都無了

差負能巴

負能巴game名係咩

i am ready

入

謝大神們curry

人生巴係咪到？
你隻冰法副左咩職？

呢家個post 有人問新手問題好過無

之前屌新手個班仲有無玩?

班專業日打夜打人應該好多都棄了

我玩埋剩低既月費就唔續啦,
岩岩課返2千起龍絆度, 呢邊就無課佛系玩算了
(長假得閒先諗下包返月)

人生巴係叫我?

儲200支水課黎爆

有無教5團 野團炒左兩次

想打但唔想爆水

留黎做咩 等升值?

Hea玩
龍肥我首抽過已經知一定唔岩我
抽10幾20次都未抽到是但1隻5星開波窮撚玩落去死硬

場場訓地睇緊佢地3個carry

有啲興趣 會唔會好似白貓咁人人權角

龍肥個遊戲方式岩你既話
長玩就最著數, 育成>抽新角
淘個靚A/C慢慢玩就得,
個營運真係唔多想賺錢, 越改越佛

遲d可能課exp pack

開

人生若只如初見.
有玩冰法嗰個
你係貓巴

好

教會既彩箱係唔係俾連登掃曬

連登傳說: 有我必0震

突然個個走哂去刷教5

我轉行打龍居

次次都覺得抽幾十次首抽又唔係好高要求都開唔到game ge機率，玩落去坑硬咁(一個月唔會課多過1 pack錢)

你睇下
都叫左你等埋我先打

講完就震左

我一講完有我必0震就燈

開左教5 等歐洲人入

開左
id クララ

頭2 3個月既龍絆我已經課左2萬幾
但而家我想課既空間都無，因為佢送得太多

id?

龍肥好多4星都好好打
係D建築物育成要搞好耐
有D開服出既角色到依家仲係T0.

花

你開

唔見

個個都等龍肥日/限定

開左教5

冇....

入左

hana is u

打陣gal先

我d歐氣>你d非氣

橙斬手, 應該賣得出

雷斬手

又多粒彩石 距離全70裝又近一步

震過?

公平咩 你地又打到好野

第3條全白字褲

啱啱打到呢把野想問下賣唔賣到幾個錢

另外想問下冇神鏈/神甲係咪唔建議斧雙 thx

冇人會答你架啦 你走啦

繼續?

邊個開

2萬

我下午派完彩就變左非洲人了

勢似8000都賣唔出
斬+雷 本身應該都少人要

開左

去巴哈推廣雷劍

囤等貨先

請教下，你地講既教會係邊道？

轉蛋太坑
所以雖然呢隻d機率閪
但至少可以幫我慳左好多錢

冇動力玩係幾慳錢

試玩左一陣雷劍

龍肥依家轉蛋抽走左符,
每抽一次個價都由150->120,
已經差好遠了

2-11

唔該晒

等咒fixed左之後, 推返果篇雷劍文就得了

想問下ストームクローク 邊關出
搵左好耐都唔見有

但火紋嗰陣抽左200幾抽都唔中隻火男
不過200幾抽都係無課送既

龍肥問題係隻game唔太好玩, 營運好都冇用

你出圖黎開會好d

巴哈嗰篇？

連續比黑龍打中5下 機率係幾多 50%迴避

梗係, 無理由自己去試

3%?

初時玩ok既，但玩耐左覺得d角色無乜變化，周街都一模一樣

咁係唔岩你玩,
不過依家我都係得返超難關先鍾意打, 其他全部auto

我輕左

3% 抽蛋又唔見我中
單人轉黑龍 10場先贏1場

係, 玩左幾個月個個event 一燃樣兩個mode係度loop

佢條片本身都唔係好吸引 打到就死就死咁
但台仔又會跟

我重開左

derp 巴

冰雷鬥氣

10連埋訓了
4點半起身做奴

好彩你有打呢個十連 你睇下幾好

我玩緊冰雷靈氣
協力至少可以死之前當buff機

肯定係垃圾

SL震定小怪震?

起碼保底750石收入

要狂刷上架落架先賣得出
用黎強化算

認真討論。
大號80 冰法。100000攻 25000防。
一個字 打唔倒上去。

咁就升隻小號70Lv，之前手痕買左把弓。
血弓3黃加暴傷。普通料。

問題黎。
呢家D死人塔同黑龍咁高抗性。
我拎隻脆皮血弓出黎 下場都係柒，同隻冰法一樣。

咁我一路私人珍藏左把 雙手詛咒刀。-20% 全屬耐果把。
識貨既人會發現呢把野係on9.
首先你要加刀，先拎倒佢，
如果想轉轉轉 就焗劍斧盾穩陣。但輸出低到仆街，又唔係做主坦既料。加咒應該0防比人屌打。

咁我諗好唔好 劍斧雙， 玩迴避流，我又成身冰裝，拎咒刀+冰斧+冰裝。

有冇得諗。

無留意 好似係oss

靈氣佢唔BUFF真係唔會屌 一次淨係得一個buff 而且我玩緊AUTO 鬥氣加下防 疊滿下耐性冇咁嬲

遲D收上架費, 梗係放得就放

你問到咁偏 好難同你討論同埋打得贏黑龍果d都棄曬驚啦

Sor巴打真心唔熟市...

confirm左會收上架費？ 我之前以為d人講笑

10萬攻冰法

useless. 爆擊都唔識冰

你想打乜先，協力唔洗自己做比人打果個同 solo 關 兩回事黎
就好似死靈黑龍3千萬dps 連冰2 狼2都solo auto 唔到咁

10分鐘仲會TIMEOUT
打不贏了...

佢果句打得起度應該會收啦
隻GAME基本上樣樣都要錢

10萬攻冰法打唔到上去意思係打唔到黑龍？
定係其他關都打唔到？

想過塔 同埋後面主線都單機倒。

如果你用冰斧咁不如用冰貫通副手

塔打到9 過唔到。

睇你想打乜，協力 斧雙咒大半套4星無 防鏈/神甲/防腰 都可以打狼3 冰3 打到80lv 你想solo 黑龍就另一回事

真係on9
咁樣撚有人會續月費

但至少冰法可以打埋其他塔，雷法扣0 0 0 0

唔係佢送嗰7x枝水都唔會課

d 塔迫你玩特殊路線，但獎品垃圾
個人建議現階段無視左先

冰人嗰招好似係要物理攻擊..

Thx 巴打 Solo推圖係咪難過斧盾？

物理技 or 冰屬技都得
但最大問題普攻冰粒爆嗰下d冰氣好似唔會冰人

你起身轉之前果幾秒有機會死囉
同埋auto 會放草人先會再慢多2秒先轉
我之前未出咒一路斧盾鬥，玩到覺得dps 太低唔想再玩就轉左斧雙咒

我推圖係死靈

可否post埋冰法另外2版防禦表睇睇

出技補血大約250%

萬2 魔防

有無谷hp獲得？

得6000雙防表示睇到呆左
冰法咁高雙防架咩

有一件有60

冰盾咒

我之前玩雷冰咒就覺得咒好累事
以AUTO黎計, 放草人既時間好易累到自己死埋
但自己既DPS根本就唔洗草人都夠

推高d會好好多

岩岩好完場就地城訓覺

打到速機就爆炸咁

我都係咁諗
所以變左無人玩既雙斧雷

斧還好, 放完就一直轉到完, 法會放完再放, 中間有機會炒車

妖刀

我宜家係斧盾雷咁打緊 推圖有雷cc，魔防同mp盾頂住都還可以

但協力dps成日都係最低個個所以想睇下可以點改善下

想問下唔夠錢用有無邊關會多啲錢？

想問問賣唔賣到錢

斧本身就細力，仲要係盾加雷，半坦黎架，低dps好正常，勝在無腦囉～

我都想放條弓腰

剩低5體1 場山賊中金豬
爽 又多6萬

佢高爆傷 2xx％

保底750

都賣唔出

垃圾too

垃圾3000弓 彩石
仲刷唔刷

打埋地城休息, 聽日要早起身出site

四星仲勁

唔太明點解可以有10萬攻 你詠速太低 唔夠快玩平A 而且得4千幾血 即使有雷法盾呢個防比怪秒殺 但爆擊同爆率

玩返死靈啦

呢隻game 好on9 法師唔建議 推爆爆
因為爆傷無技能吸血
法師回血得 放技回 殺怪回 同 自然回
樣樣都關技能事
所以推cdr 同詠唱速度 整體效益高過爆擊

有諗過斧雙雷 但驚冇裝盾再用mp盾d mp會倒水

冇咩錢唔夠薑試

儲緊裝 到時 試下玩雙杖

一齊加入雙斧雷啦推高mp吸就得

頂屬4星真係勁過5星

爆擊爆傷加好多總合數值

冇計。要冰人。

呢個爆傷應該會超高攻

巴打有冇咩用後感share下 solo/協力方面

夠錢買玉應該會轉

講笑 我玩非主流玩法我唔係玩斧雷 我玩特效
除左黑龍 solo全圖

今日打最新嗰個地星
連續3個場景都係出金豬SL
係活動黎定特然歐洲人上身
雖然賣唔出但好爽

爆擊率最高可以幾多％？

成日有d人平時唔講野一黎就po5星圖真係唔知講咩好

應該冇上限?

繼續戰死,仲有7千彩

用得咁快呀

巴打係玩咩職
可唔可以share下點升技同個身有咩裝

下星期更新
寶寶續唔續

仲卡緊第三章

刷到無水了
1build火法80lv
2build斧咒雙刀70lv
都唔知玩乜撚儲水算

每日用1千粒,仲有7日可以玩

續就一定唔續架啦

見到個1萬反屬頭禁左入札
屌

點解要屌一萬炸喎

本身想禁即決
之後俾人秒左

應該係禁錯入札, 無即決,
我都見到, 唔夠快, 俾人秒左

今日仲見到好多裝俾人賤賣
最可惜係唔夠日本仔快

諗緊試斧雙雷/冰/鬥 睇下會唔會balance d 但可能會兩頭唔到岸

斧雙雷日本仔多人用, 呢邊就咒最強主義

2萬1橙1黃防鍊....

今日有件雷甲 2lv 雷 全屬+雷屬黃字 底技+3
都係擺25k refresh 多下無左了

我見到已經係9100
即係有個人早過我禁錯

值幾多綠石到，有無人要？

4萬up走唔甩

打擊我唔岩用

2萬蚊買左把1橙1黃冰神斧俾build 1玩算了

rich

終於識震, 好似唔值錢

係咪應該留返黎自用
定拎去換綠石

慢慢放下今日既10件垃圾裝（彩石）都有7500石收入

想問劍盾冰，定劍盾鬥勁D?

日日都見到3-5件呢d平貨,搶唔嬴
今日見到8千自爆戒,1萬反屬頭,8千爛屬神甲

好奇一問

點解啲人會用8000綠石去買一個5星石

咒好易放完隻草人就瞓覺
利申用斧盾冰嘅受害者

買石既人放出黎

依啲鐘數就個個識震

我放出去可以放到4萬以上?

防鏈第一條肯定係自用

我仲好掛住今日把萬2蚊既血櫻
新build無弓用

夠石買神甲了,不過無件靚,唯有等繼續儲

新手剛入坑打到40lv 仲未有彩武 想玩斧盾鬥 但唔知刷咩裝同點玩落去
求巴打教點玩落去

原來地城真係會震

打擊4萬？2萬都要等傻仔買 之前萬8打擊放到20個鐘都未有人買

打主線 完

講還講唔好貼圖

ON9一問
綠石其實有無得刷??

又守護神戒, 屌你個閪

用緊斧雙雷 感覺上斧雙靈會好d
1%吸魔可以換到10%吸血

刷信用卡

洗唔洗咁撚曬呀仆街
好心post link啦屌你老母

神甲個城唔係震守護神就震笑盤戒

巴打想問幾時可以由盾轉做雙

狼3打極都係出粒冰戒,我想要件狼甲黎做造型姐

唉屌你老母 我玩撚左成個月地城一下都無震過

玩斧 死靈 係咪地城都係打尾3個？

斧尾2？

過唔到黑龍

有無教5

無水

想升3角添仲

SOLO要變就防甲防鏈防腰其二

我2角都係得50lv 唔好咁貪心

想問隻守護神戒有招衝埋堆怪度跟住開個大圓圈係有咩效?

圈入面嘅隊友同你自己一定時間內減傷

斧盾好定斧雙好
暫時斧盾咒，不過咒改完睇來都要轉轉其他路線

有無就棄GAME巴打賣綠石

斧盾開荒, 裝好之後用斧雙速刷

大家斧雙用咩裝多，唔會好低防？

防鏈防甲防腰想死都難

有無巴打有反屬碘既日文比我COPY一下

暫時得條鏈
屬都唔太靚
防腰係邊條？
呢家用緊火腰，唔係厄災既另一條

イモータルセージ
颶風腰其他部位已經疊到全75%耐先考慮用

ふぇいと

真係玩到執柒都未見過3連SL

有冇價 未見過人用

未見過人用咪即係冇價

strong hold

Same巴打

見好多人都話有 真係唔信了都未試過又無片....

呢件有人買

原來10連真係可以乜柒都無

雷鬥雙

一件勁/地城裝都未出過 莫講話依d都市傳說

想問下依加綠石依加咩價位?

我撞過,真係
頭兩個SL 4星,最尾5星
唔知係唔係最尾個SL一定出5星
不過我出左垃圾

試過一次，一場一隻金豬，出左把750火杖

我玩緊斧雙雷 只係推到去黑龍轉到幾下
得0.3%MP吸 換埋條褲, 鞋, 戒就可以推上0.8%左右再試

試過3連sl 每關得一隻金豬
3連金箱

. シャロン。コレクション β版 (就是拍賣所介面中最右邊那個沒亮的選項)
此功能將在VER.1.1.0 發佈更新後不久開始
和一般拍賣不一樣的是，玩家的出價價格將全部隱藏，也就是在不知道目前的最高價的情況下競標
若出價最高者有一個人以上，則出價最高的全員都可得標
本活動將會定時舉辦，並提供各種便利的物品進行拍賣

岩岩打到見白字9900俾秒左
係咪笨柒左

下次準備笨柒要係呢度講聲先

del左張圖
訓醒當無打過把野算啦

唔小心用22LV入左冰林地城, 諗住死撚硬白哽石
點知3連兔開綠燈比我

出血斧
我要反屬頭呀

其實點先可以裝到兩把武 我升到36都仲係寫住不可裝備

而家咩職, 以點裝法

想點裝法

我開始係弓 有把5星
第二係槍 但裝唔到槍

裝左弓就一定裝唔到其他武, 盾都唔裝得
所以一係拎弓一係拎槍

咁啲技點搞

玩弓你咪用弓既攻擊技囉
之後槍個邊升d被動咪得

玩槍就洗哂啲弓技？

玩槍既話
弓個邊升爆率同埋穿刺機率
好似係

其實拎咩武先拎到第二把武

兩把劍 / 兩把槍 / 兩把斧 / 兩把法杖

9900即決 應該蝕左成倍

屌 唔係喎 暴傷黎
蝕兩,三倍

成版綠石

隻game做乜撚
重置技能點之後小左萬幾攻？

技能有加面版

係點返之前果啲都上唔返6萬攻

無圖想點幫你

一重新點就咁

你之前係咪用飛斧做普攻呀

係

嘩差咁遠既

痴線架
已經無石，仲玩隱藏 bid

幾過癮，不過有錢人玩意唔關我事

那有石 你老母

換隻雷戒多左3萬攻

咩雷戒咁勁？ 俾我換埋就上15萬攻

上面4星果隻
我差件suto 衫同鞋
齊哂應該16萬

咁上16萬攻就好難 衫同鞋好多都係產廢既

轉轉轉用狼王頭係咪可以狂回血

有冇巴打要

邊位巴打出咁高價收呀
仲要係rmb

我想要

仆街賣平左成倍 暈知係到賣

全部呢到賣賺多幾舊水 之前一直半價賣緊

原來我ac值成千蚊

想死了 原來呢個世界有水魚
屌我太早賣了 蝕好多

都水尾了 怕乜

肝多個星期清埋水 完月費就養生

轉轉轉6萬幾攻 雙防6千up 屬耐全滿

入黑龍場轉幾秒就死 點搞

吸hp唔夠（7.x) 定太低攻太低防

佢都cls 整高哂個價

原來個ac值幾千蚊

咩網黎

水尾都有大水魚

個別例子啦 唔會太影響個價

D人退完坑?

一個月零更新活動真係搞唔掂
明明隻game出更新/活動好容易
做一套裝（再懶少少改下色）
放落活動 刷料造又好 成件裝跌又好
推下冷門build 就搞掂
我睇佢更新patch note又全冇諗住出新裝咁

放四萬石 全人手打

6月先有新bulid同新活動

其實反屬頭橙字橙係邊先有用？

仲有我懷疑佢掉裝率係人人每日都唔同
我每日最少刷500場
有記低跌幾多五星
有日可以得1.5%
有日試過7%左右
真係冇乜理由差咁遠

固多拉特效食咩增傷?
魔呿+火?

雖然我想講500場樣本太少
但我好有同感

想請教下
狼王慧眼頭個技，出auto技會唔會回到血
例如雷個雷圈ノヴァ

火冰雷光暗龍每樣出一條每條打2星期都有排玩啦可以

合作地城課鑽啦望

課完都唔會中

座座塔都係打得3層想問
個塔除左捉外掛之外有無野值得刷?

飛斧加傷加得多 但係要裝佢先會加

只可以話非到盡頭就是歐

人品守恆定律？

好耐無震過了
琴日打成日震得一把全白雷杖

佢冇諗過隻game原來咁受歡迎 諗住幾個月貨仔就玩完

仲有咩4星裝係仲賣得出 咩都賣唔出咁

依家個個都冇哂綠石 要放既都放哂 又多人棄驚冇人打石 供應少就貴啲先收到？

50LV既劍氣劍值唔值錢?
用過唔岩用想換走佢 要比石封

而家個個都唔撚玩 賣到都偷笑啦
仲供應少就貴 佢肯收大把人放了

請問大家月雷鏈 同 反屬頭 會買邊樣先？

係雷鏈同反屬頭
我夠錢只買一樣

點解個個都吹奏反屬頭

老老柒柒唔用反屬可以用雷頭魔頭，但鍊冇得簡除非你lv9自己整條合到破產都未必岩用

收綠石

Thanks

呢件衫要係邊度刷

望到件乞兒小豬手就想笑
一萬綠先得果一舊水,正正經經搵份工一日都買到5,6萬綠啦
之前R黑龍又係,日日係度講乜春好想打黑龍呀,打唔到黑龍訓唔著教,今日仲未打黑龍身好痕,黑龍我不能忘記你
同你打完就日日拎果1萬幾千石上黎賣,當班帶你打既巴打係你既打工友
咁撚窮就出去搵工返啦
本黎都唔想直接係度出聲屌鳩你,真係越睇越頂唔順,有人收130蚊,自己賣平左蝕左幾十蚊就上黎喊苦喊忽,真係未撚見過有人乞兒成咁

問問價 唔該咁多位巴打

用咗10日 7000綠石變咗14000
儲多100日就夠買防鏈/神甲了

8000實賣得出既 至少有石我會買

10000

唔該哂

200日可以收齊兩樣

新手一問~
武器強化有無限次數?
角色63lvl...打左把45lvl武返黎
強化左兩次變55lvl..唔夠石就停左...
跟住賣武換石想再強化，係強化個度已經見唔到個武器
謝謝

想問下右邊個粒要刷咩先多

慢慢散緊100粒藍石
又多7500

有，有十萬

幾時帶我打

笑左真

打工友

同問

玩左成個月 兩隻 80 仲未見過黑龍

扮工上黎望一望都有花生食

你個鍛造整到幾多lv嘅裝，就只可以強化到幾多lv

我都唔打了,100連橙頂唔順,拎去極速AUTO垃圾關射曬佢算

尋日打狼3賺左15000,夠石買神甲,但又手痕BID左落隻戒同望緊條腰

之前活動先有得打

有冇人要

咁既屬應該只可以碎左佢/自用

外觀一流

狼3有咩賺

尋日打到條2橙3黃魔法腰賣左12000,然後打到隻冰戒2橙1黃賣左8千
依家有隻全抗加橙冰攻冰戒放左上去無人要

狼王同山賊一樣 會出地城野 自認有運可以去刷依2關

刷到無曬水都刷唔到件狼甲出黎

狼甲真係好難出 狼>雷>冰>火

得
我棄驚唔玩
你地玩飽佢
垃圾SE

之前賣150 比傻仔話貴

係見連登仔巴打 先信佢

啱啱見到條友有炎idea背景
好靚
點樣可以拎到

條友收130rmb可能去日本賣250

過10層炎塔

冇炎職點過

我用轉轉轉過左

想問下點解有把單刃斧用唔到?? 斧職學左拎武器學到5LV
但雙刃斧就拎唔到
成日唔知點解D武器都拎唔到上手好煩

非到盡頭仍是非

用磁通量改變出貨機率

點樣bid野先唔會加時!?!?!??

已經兩日無開GAME

D鑽係咪應該留黎打綠石關？

轉頭打左佢先 好好j

遲d個炎idea裝係skin 定係 裝備

發達大計
btw出新post嘅巴打記得貼去第一頁

唔知

個活動完咗啦，一係上拍賣同人收

agree

一路返工一路賺綠石
雙贏
BTW寶寶返咩工返到咁撚歐洲

level

咁都有花生食

啱啱拉返前幾頁見到隻乞兒小豬手改埋名
驚到賴屎唔好入嚟，會有各巴打繼續狙擊

有冇抄名同ID
懶睇

原來日本仔收綠石公價1萬／280HKD

推一推

地城都唔打
雖然都唔會震

轉一轉手

仲要唔計稅 即係7500綠就＄280
唔怪得呢度咁多巴打無限收綠石

邊到睇到

點解人地bid唔加時我要加

踢爆人地點搵食啊

自用撚從來都收唔到

自己上日本d買賣手驚網睇

乞兒小豬手又要上嚟呻

仆街仔陳寶珊
#33065

我都想發達，啱啱學咗咒攞咗龍職
努力升緊第二隻人50lv
希望到時仲有巴打肯帶黑龍
利申自用

聽完個機率好似自己刷山賊館好似仲抵玩

頂，洩左幾千

洩

係放平左

打狼王成日原地轉

早洩

賣綠石一萬 100 唔包稅

真而家開貴啲先

貿易順差

發達機會黎啦

點先開到山賊打? 第2隻人50LV?

林早洩

龍職路過

哇屌成$280嘅話我都放呀

嘩，咁咪蝕好撚多
慘喇睇黎小豬手要去哭墳先掂，一萬綠蝕左成個開
呢次仲唔慘過死老豆

希望佢唔洗跳樓

係到食係到痾

想問把固拉多係唔係一定要打地城先出到

不是

仲有邊到會出 巴打

人哋仲覺得賺少咗
借巴打做工人賺黑龍裝
再搵巴打做水魚收綠石
如果佢係入去瞓
咁不如巴打自己開分身入去瞓
自己賺裝賺綠石好過益條蛋散趙完鬆

聽聞日本仔打龍5有出過

哇 邊個咁識玩

黑龍我不能忘記你

應該話,其實地城野,關關都有極極極低機率打到出黎,不過仲難過防鏈炎舞咁解
所以我真係諗唔明四蛇點樣可以係冰2冰3打到2把出血弓出黎

佢有老夫加護

四蛇係依個post嘅top user

我之前都有係咁問有無黑龍打
但又無佢咁誇張

有冇黑龍床位
想刷黑龍劍換綠石再賣

驚了嗎
唔好做得咁肉酸就冇事了

請問雷法巴打
而家引雷手打黑龍協係咪都仲有bug未fix?

請問究竟火法係要著邊件？

2揀1嗁話揀下

唔好理數字果啲，我cap人地
火法應該要著邊件衫？

兩件都麻麻 你火招夠25lv就著甲

好似唔會著呢兩件

我都打過2把 但係300支水都無防鍊

四蛇係連防鍊都出埋

全部都係sp 出
運氣既野

咁係咪哩件？

想問問次元4有無防鍊出？
見次元3個list有 但去到次元4就無左

好似司祭巡禮服最萬用？

Se狗改埋機率 出都唔會出

靚屬1勁啲，不過抽到全屬耐性我一定會揀2

搭順風車問埋，火斧冇防甲著邊件

請教下 火法END GAME裝應該係點砌
好冇目標
同埋應該揀咩職比較好?暫時係火雷,第三個職空左

玩劍盾鬥玩到失哂方向
已經80lv解唔到龍職支線
黑龍連前面個幾關都過唔到

拍賣個vip 點有？

未出

玩雷神劍雷片手 唔算大力又易死
係咪應該著開加護射劍個隻鞋然後全坦裝就算

有防劍防鏈防甲是旦一樣即刻過到

我都係劍盾闘....輸出勁差, 清怪又普通, 帳面數字係硬
但清唔切怪俾人圍幾硬都係假

執笠都未出

邊把防劍

有無人要 底價血手

人地玩2星期就刷黑龍
我玩成個月黑龍都未見過

門前

個把雙手劍黎wo
死啦我拆左好多把

靚屬防劍60lv輕鬆過
係前面幾關啲魔法師痛要清咗先

劍盾鬥要玩打擊或者打斬, 如果玩純斬擊至少要用黑龍劍
雙手劍應該劍盾斧或者劍鬥斧, 如果唔裝盾要劍+斧靈雷其二

你意思係劍盾鬥 但唔裝盾用雙手劍?
頂我仲升到個聖剣士の盾70 都係咁廢
唔帶盾有無得格擋?

拍賣又壞左？

我用雷神劍斬雷屬

推打擊裝

打擊裝冇人要
夠平

升乜野聖劍盾, 要勁盾賣晒D碎佢8000蚊直咇美杜沙

其實佢個所謂運營方針係講緊UI嘅改變
對整體遊玩睇驗都係冇太大影響力

有冇試過笑盤戒+隕石腰+隕石戒玩打擊隕石, 清怪可能快D(利申9UP)

光劍+衝擊波可能都冇得諗
光裝大部份都全屬性加倍

我屌 諗住臨訓之BID件裝 點知冇咗件事 件裝呀...

其實最後幾分鐘多數有人推高幾千
你要bid到建議你唔好瞓

件裝本身冇人BID過 睇落都好似冇人岩洗咁 而且我朝早8點先訓 而件裝落BID係12點

睇黎我行左好多冤枉路

拍賣場幫到你

有好多光劍賣

那有石!!!!

基本上玩劍嘅都最少要帶一把光劍

所以我呢D窮撚玩住打擊BUILD先

裝套指具真男人

玩打擊build唔玩攻速流貫通飛盾

要貫通即係要弓, 弓又冇迴又冇減傷又冇防, 用得弓職不如直接玩散射

平a火法應該要反屬頭 定係要普通5星魔法頭算

升左我十幾彩石既盾
你地估放唔放到錢

3000

只要你有錢, 任何職都應該要反屬頭
冇錢就唔好諗咁多, 5星魔法頭笠晒火雷冰

邊把係光劍

咁你而家係咩, 轉唔返弓盾鬥?

依家係劍盾鬥
無玉了

劍盾弓好玩啊

見你講到似層層我又想玩下

黑龍劍

收稅後10000石$100

要5萬。 自用非炒（申利10萬冰法要養。）

wiki見唔到既

有冇巴打有雷鏈雷戒放

拍賣場5星單手劍了解一下

用石解唔抵，所以1000

有黑龍劍加持可能夠力

點解要用鬥 你冇加護鞋？

我諗劍同鬥都得
鬥有氣功同物防

裝點砌

就咁望落仲廢過4星斬擊防盾

多招打技啊清

窮撚非洲人得打撃鞋 同埋 無限粒守護神

冇加護鞋魔法劍打黑龍會time over

出咁靚, 但物攻都用晒防甲

巴打都仲未講啲全屬耐性+魔物雙耐性嗰啲痴線盾
自己洗屬一定係整依隻
勁過五星盾

8000要

其實根本唔駛追耐性黃橙
我揀緊腰發現原來自己唔裝腰都爆75%

耐性夠開始可以轉攻擊裝

放咗AC 準備重玩
個拍賣場死得未想埶平野

打黑龍對於我呢D只玩AUTO既人來講太遙遠
但我又唔想玩公廁轉轉轉

有冇人有龍職發威嘅影片，想試build

只玩auto
轉轉都唔可以只玩auto除非好靚裝

依家劍盾鬥係咁

弓盾劍打黑龍想見識下, 可以捱到timeover我覺得好勁

本身攻擊裝之前又貪物/魔/全耐買貴左
依家想推防御力但耐性又溢滿好尷尬

邊到收，我都想放

我唔係弓盾劍用番正常劍盾靈打黑龍
王關小怪飛盾點清

轉轉轉想轉職玩吓，
轉火龍弓定普攻火法好
諗住去拍賣買

放日本啲RMT trade
rmt club / gametrade jp

識玩一定係玩龍職
暫時好似未有勁build夠挑戰性

咁佢嘅弓盾鬥唔打黑龍
同你嘅劍盾靈打黑龍 兩者有咩交集?

你玩火龍弓定普攻法我冇意見
但拍賣場買火龍弓係懞撚所為

想問有block率無盾出唔出到block

買3火球杖喎

火球AUTO勁D, 如果想由轉轉無痛轉職我建議火球

呢隻鞋邊到出

哩隻手套打邊度會跌高lvl啲？

呢隻野係d冇boss既關出 好難有高lv
買好過啦

8000姐

不過據聞山賊館咩都有 可能果度會出到70lv
不過8000算啦

佢用左咩裝？

定血弓？
邊個auto冇咁易死？
血弓要配裝好似好貴

得幾佰綠石，從來自己放啲嘢都無人bid, 點買。。。。。

賣彩石 750=1

賣藍石致富

好似係加護鞋
加護發動時反擊刺斬傷害

幾時有人用打擊裝solo黑龍

而家拍賣場冇貨添

係 出過 8k放埋

劍盾靈都過到我覺得自己轉轉轉係零

原來冰法都得

啱呀 不過睇唔到呢條友咩裝

一個build唔太需要為咗單刷黑龍而玩俾你單到十幾分鐘手動一場你刷埋我過份 除非你真係好想單完上黎曬

點都想單下既 不過單完幾場就會話太累不了

單刷到黑龍代表其他關都冇問題, 如果要玩其他職特別係冷門職我一定會參考下

後者係重點 轉轉轉單刷到例外

仲有你睇到邊一段係10幾分鐘, 我睇暫時最長都係劍盾靈5:57

手動到單刷黑龍唔代表auto過到教5龍5狼3

係咪未有斧盾x過到黑龍?

人地d片嘅裝同無課玩家嘅裝分別有幾大

要咒

上面隻冰法普攻3.4萬 幾下一隻怪 我入去一隻怪都未殺到就訓底

想問出血腰帶 係邊到打到

咁你嚟指教下呢幾個職點BUILD可以AUTO咯

正路啦 冇咒冇骨輸出唔夠而且冇人幫佢坦

其實我只係叫下人唔好為追build而玩 聽就聽 唔聽就有錢繼續追 無冒犯到你下話？

佢係用冰波打落最近草人隻怪度所以傷害特別高, 你是咪同佢一樣冰雷咒先

同隻劍solo黑龍剩係手動用guardian炸wo 連行路都唔洗行
auto龍5應該完全無難道

好啦 係冒犯到你要開戰嘅
大家玩呢隻game一定要追build跟人玩 千其唔好自己玩自己玩法滿意未

我只係想知你係唔係同佢一樣咁打法

啱呀

呢個抵唔抵屌

點收錢

本身我都未知盾擋觸唔觸發到加護
但最大問題都係要有隻鞋

玩火法嫌錢多就試下

有冇人覺得近排震多左?

weekend震多咗
今日打回原形

但係我完全唔覺會震

死靈表示不服

一過weekend真係無震過

黑龍睇咁多條片
俾我感覺就係, 只要魅左D大骨保佢不死就咩職都得

死靈尊爵不凡

btw, 我過石既小號俾SE封撚左 大號又無事

一次過幾多

唔知佢幾時封, 一件垃圾金裝過左7千, 前後萬幾
跟住好多日都無開過, 都無石了, 由得佢

孤兒仔 兩個RANDOM 屬都無骨倍率

其實死靈都夠晒傷啦, 死靈需要嘅係命仔

呢d ac長擺有著數 開翻個好d

仲有一個LV1. 懶得玩

遲d可以開多個人物再分5個職位 10個build點撚樣升 起碼一個月exp+4,500支水

連黑龍片都要開戰
可見呢隻game 已死

死靈真係孤兒，我最後都係用4星防頭算

明明只係叫d無課唔好哂時間哂綠石去追build 自己玩下配合仲好 佢就起撚哂鋼

邊有咁多石去玩咁多職, 一個A.C既轉職石又有限
SE都ON9

咁我相信問得個BUILD都係有意思追嘅, 無課唔追自然就唔會理呢D黑龍片

所以佢開左5隻人比你用石開

玩弓/死靈/劍..., 之後配既果2職咁多變化
唔通重新升一隻又玩返弓/死靈/劍咩
遲D仲有新職業, SE都智障

呢到大傻仔望到人玩佢又跟住玩然後又跟唔到裝就問點解嘅點解嘅最後棄行路草巴個build就有趣得多 3屬效果流轉

其實我已棄 (除左開地城)
入post 只為睇嘴炮

我仲相信緊佢下個月更新

佢用袋小路果把?
我都想試但刷左一日刷唔到放棄左

會既
但我唔like 佢個方向(某個屬性打唔入)

哩度是咪可以收綠石？ 我想要16000綠石

係 一路轉一路爆d水火電球

反而我ok喎 一個build打世界好悶下嘅

呢樣真係好on9

打都打唔入太一刀切

好多人跟build跟技 但啲裝/手速又跟唔上 以為人伏佢

唔想人一個build 打曬都唔駛咁design
當年diablo 都冇玩immune 呢D 閪design

依家玩緊劍盾斧，主劍職，要唔要換職業？劍嘅auto好弱智

cy做法：出任務要人用其他職去過關送石
se做法：出關卡令指定職以外過都過唔到

減少8~9成都好啦, ON9 SE直接變為0, 真係智障

SE: 過唔到連30石都慳返唔駛派

今日既彩箱率真係好閪, 真係懷疑星期六日有提升

法師系要反屬頭?

呢世唔會再玩SE手遊
中一次伏已夠

有錢就買啦, 我自己窮就用無法者頭

其實係轉職太難
如果主職要用石先轉
2 3 職任轉已經好好多啦
屌我弓槍冰想試下弓冰咒又一粒 返轉頭又一粒
玩碌撚

仲難撚過現實轉職

我仲研究緊冰法如果冇反屬頭打唔打到黑龍 但我又未去到

死靈4星頭d stat仲實際過d 5星頭
系列果個+暗耐托柒，4星可以加全屬耐又平又好用

你唔轉/唔開新人物玩指定職, 關都唔俾你過添呀

法打黑龍唔係靠自己輸出, 係靠隻骷髏扑死佢
所以反屬頭唔係好關事(好似係)

有咒職就打得嬴啦

初初以為好似以前online game 墨香轉碌武=轉左職

要轉職用完頭幾粒珠就迫人開新角on99

啲骨咁痛?

法系入場打黑龍係0
係完全0 ，唔知反屬頭有無用
協力法系死靈都係靠收隻石頭人先打到佢

佢講都無講過拍賣場，所以放棄啦，依家交易量越來越少，全世界都係買果幾種裝，已經慘到連好多野3,4黃字底價都賣唔出
玩家賺唔到綠石+打極都無新裝換上身+打到裝返黎都賣唔出=越玩越無癮然後棄

拍賣真係on9 到
就算呢家再cancel min pay 都唔知救唔救到

改低個25%再講

25% / min pay 都是on9
隔幾日一次Free 綠石關得200粒
多撚謝

尋晚已經見1黃冰斧16000即決

我隻雷法都係用反屬頭，扣0既都係扣0
但冰法有冰心，冰耐性貫通，原本扣0既都可以打得入

火劍戒2橙2黃全耐底價都賣唔出屌你老味

玩緊第二隻game
自由轉職
冇體力制
真係好清新

拍賣開放金幣拍賣咪算lor
係要搞綠石

有冰心就ok

名呢

屌 尋日拆左個

特效冇用咁反屬頭真係純粹要個倍率喎, 仲炒到咁高

有錢就係任性

我估係高傷d
但破唔到有完全抗性嗰d
有完全抗性既要用貫通

玩開火法 , d 裝全部火 dmg
但宜家開到咒
火咒係咪無用
應該揀咩先好

有無人冰3 出過防鍊？ 見親人出都好似係冰2

收65lv魔劍budget 8000-14000

交所應該成堆8000喎

睇啱果d都唔係即決

收魔劍有咩大計

你唔講幾黃幾橙 好難有人賣你

details

agree，有得用返啲裝又有得睇資料試職
其實揀錯職都唔會太痛
最多咪換過個build再試

斧盾咒 應該堆咩能力既裝
同點加技

堆夠75%耐，斬%，吸hp，爆擊 好似係

但基數低
多數人都係用5星紅色個個
我想推防直接用4星防頭

今日洗哂錢買雷鏈 買唔到反屬

有冇巴打知道 成套出血弓裝咩價錢到

雷鍊成日有便貨執, 唔洗好貴

勁搞笑😂

想放？

搶 bid搶左三個幾鐘 精神折磨到呢

重點係8000 同500 ge分別
唔差在果少少%，多少少唔會solo auto到，反正協力自爆999999

窮撚用家傳防鏈頂住先, 等有8千再執

死靈經濟學

一下叫高佢啦
會唔會喺呢度有巴打同你搶緊

永遠地底泥

有無巴打教路

火法究竟有咩出路

火牆放到手軟

想放 想玩好轉轉斧佢

平A

差件裝 有無巴打唔玩放綠石?
想收2萬

想輕鬆auto就雷法/轉轉斧
街場見到既平A火法, 成日瞓地, DPS高有撚用

所以我都無買頭，依家諗緊腰用咩

佢成日瞓仲係DPS最高咁冇死嘅都好大問題下

回mp 腰
無咩揀，系列腰係垃圾

兵仔起腳底出就瞓起度, 關其他人咩事
就好似同D AUTO弓打冰3咁,
王關一瞓, 都係要靠轉斧/頂得下既人打埋完場,
唔係就變到非常唔穩定

法用防腰有冇用

死靈wave 1 門口出小怪都係訓地

你有自爆戒的話無mp腰會唔夠mp
防腰實有用，咪無咁易死

系列腰好似得招技有少少用
應該都係物防腰
但耐性其他裝都已經推過75%
如果有死靈攻腰就好

所以我用輕鬆Auto作前提
手控基本上隻隻都得

負巴你仲咁堅持玩死靈

回mp 腰囉
防鏈咁貴，死靈鏈+mp腰係平價之選

我無玩死靈啊呢幾日
都無黑龍我打唔洗出死靈
轉轉轉掛機/ 低lv 雷法訓地

好似無

第一日玩 有冇巴打知個感歎號代表咩?

3圍唔夠
力 技 魔 <<呢個

3圍唔夠數值裝呢舊野

呢度堆坦都單機打了仲會有團咩

仲有人打咩

唔該巴打
如果唔夠照裝係咪會冇效果or數值降低?

暫時推到46000耐久
反而想知有冇裝可以加快召骨

死靈你推耐黎做乜鬼
求奇 75% 跟住夠回mp 無限召骨就得

換左隻+2斧戒,反而少左1萬帳面攻

無，所以我是但搵隻唔滿lv ge去掛機

有無洗屬 普攻裝飛斧

唔想升隻分身
但唔升又無黑龍打

其實召骨慢我分唔到佢係骨地下出黎動畫慢定你詠唱慢了
係動畫慢=無解

冇效果

而家都冇

唔駛俾人秒

隻戒要再洗下先用得
依家多左招魅怪,但傷害低左2成....

槍得雷槍有裝備技能？想玩衝鋒build

應該無乜用
推完都係1下死變2下死
本身死靈d 裝就唔點加你耐

打完又無野掉

平a火杖除左曜日無地方刷到出黎？

4星放題(90% 500都賣唔出)

拍賣所

有無人打冰3 仲有20體

教會衫腳

honey 巴仲有玩

每日自然回體都打到廿場黑龍

1至5都係唔好爆水打好, 感覺同尋日真係差好遠

單機打唔預我地

單機打?

換左妖刀build緊係單機打

單機唔洗做打工友

有無好野出

妖刀build?

1日1箱/0箱

妖刀光劍反屬頭 劍雙斧

垃圾GAME

但好岩我玩

同感
但係要升隻分身都係焗住爆水打

無神甲

神甲堅神 咩野防鏈防腰都係垃圾

劍招回血 閃避觸唔觸發到?

好似有d金杖都有

如果有技能回血就好

技能吸血先岩

答唔到你 我見dodge同block有時候回 有時候唔回

冇神甲真係carry 唔到呢D build

最頭痛係,如果買神甲,一定要買有加三圍先得,唔係著唔到套裝

你唔著對冰鞋咪得囉

唔著冰褲冰鞋d迴避會跌到得返3x%

放棄,唔打無煩悶,又要唔知洗幾多石執過套裝
要換要買神甲,咒刀,再換條褲同鞋,加埋又要洗5,6萬綠石,打黑龍都唔知賺唔賺得返

有5~6萬石我開新BUILD玩仲開心, 單玩一隻太悶

打聖5 打左50場 岩岩跌左隻紅介 以為係炎介 點知唔係

咒刀袋小路出?

大把火弓/火劍戒等緊你

所以已棄
on9 game

隻介係70lv 唔係火劍

死靈塔尾關都頂到

收綠石 thx

無錢係咪無體打，打一鋪5體，6鋪玩完~硬膠

想問呢件係邊度刷

聽講係聖域SL果隻萬雷唔知乜春BOSS

無特別獎打都廢事打

thx Ching

可惜 岩已經滿耐既巴打用

請問啲綠石價位點計？ 幾錢一萬石？

狼王 I Love U
又1萬石收入

以家2隻角都滿左級 都唔知刷邊關既裝囉去賣

100蚊1萬石

其實班老手可以繼續留底刷關賣綠石幫让補家計

岀咗咩

雙橙斬褲. 其他全部都好難賣

今日無震過 留水weekend算

1-5儲水玩拍賣, 假期狂煲

想問下賭戒 日文係咩?

我岩岩有條新鮮跌出黎嘅橙字MP腰 你有冇石收

如果單刷裝揾錢 係唔係去打山賊最好？？

黑龍

今個weekend 出咗3把狼王劍
btw, 狼王頭技能回血 keep住轉 係可以不停發動 定第一下先有效果

大佬單刷有難道未齊裝

嘩屌 帶分身2人教5 3場 0個寶箱都夠膽死 1.2.3星裝都廢事俾我 好佛汪汪汪

唔撚係喎 我係咪中bug？

心很累 刷左成日終於出

聖域SL雷法隔離個隻震

聖域雷法固定第2關出,我係咁走場撞SL會否太痴線

琴日放5萬石 $500都比人話貴
追返post先知可以賣更多
不過算
btw係連登搵水魚既死全家

今日真係明顯少左箱
我都停左唔刷了

呢D野你情我願, 有無10萬石, 我收

放晒啦 用黎課左體1體2

仲諗住再賣俾日本仔, 上樓靠佢

有無弓手大佬可以solo到黑龍?

岩岩更新一頁, 成頁都係彩石

綠石搵工友R下黑龍大把 無本生利

我鍾意食自己. 唔R工友

屌喇星啱啱睇一睇原來d全防鏈同甲咁撚貴

如果石有限嘅情況下應該入手邊件先 宜家淨係夠買全防腰

如果玩法就唔用防甲

應該用按鍵精靈, 不停上落彩石

要咁高防做咩

物理倍率既狼王鞋都係賣唔出?
見日本你網話 斧盾咒最強裝

雷法auto，發覺原來冇開auto，靠普攻都輕鬆掛到。
45lv auto龍2 55都穩

睇住岩岩2條鏈上50k同45k

呢件推唔推到上去高d?

訓咗冇睇，大更新有咩特別？

個網應該架仔用嚟吹貴啲裝

靚屬賣得出
呢幾日賣左幾件

外部程式要bam拍賣

好消息 5 星裝丟掉機率 tend to 0

賣唔賣到1萬即決

你咪試下, 1萬唔得就8千, 8千唔得就1千啦

5星出少左咁我留返星期日打 仲有成160支水

如果斧雙雷係咪防鏈防腰夠做？

用得雙唔用盾果點都要防甲啦

斧雙雷會唔會比人打幾下就冇魔轉

調節好MP吸收就得, 同埋唔好太低雙防

未試宜家斧盾雷

打好d裝先敢試我都驚防唔夠吸唔切

收綠石

性5 震左兩野

呢件野其實好廢 真心

有神甲係咪真係差好撚遠
依家斧雙雷 差少少轉到入boss關
買唔買件打擊神甲頂住先 萬幾石有貨仔

你講緊黑龍關?

yes

直接買物理/斬擊啦, 打擊太蟹

而且差少少入BOSS關說明唔係一件防甲就解決到問題
黑龍BOSS房係難過前面10倍

想問反耐頭邊度打

諗緊用打擊仲有19xx斬 但好似坦好多

拍賣場入札連打

打唔贏

買左兩件裝，破產了

可唔可以睇下你隻人

唔想晒時間
有冇巴打放綠石？轉轉轉到70幾好悶
想轉形做法師

留tg?

PeterrrLammm
想收幾萬

慢肝game大家都趕住收裝爆機單黑龍

有錢就是任性

sor懶得po圖
就咁講：
右面全身火裝（颶腰火手+垃圾4*火頭）
左面地城火斧火劍防鏈炎舞

有咩漏左想知可以再講 但其實冇咩值得參考
我諗換完神甲 再谷高迴避+mp吸收應該auto到

條賭鍊洗左起碼10次...有D覺得自己ON9 去買條都無咁嬲

WA 屌
D ACC原來咁值錢

彩石放去賣，正常係有埋即決1000就得？點解有時見到人氣有有8000~9000一粒彩石？

想過石
有無人可以幫手bid一野 我再即決

幾攻 雙防幾多hp吸幾%

咁紅咁咁多廢5星咁多5星石

想問下咩條件之下可以拎2把單手斧?
E加斧盾
我記得岩岩開人物果陣拎到2把單手斧,有1把仲係自己整
但唔知點解E加唔得,一定要我拎盾,唔知係唔係洗錯左點?

咁大獲
我依家44lv卡3-5-3，諗住刷下裝先再挑戰

又戒子 doom SE

戒子都無 垃圾SE

有無法師/弓長刷狼王1?
想搵幾個長期組隊高效率D
基本要求高攻同唔會俾隻王秒就得
通常夜晚打
團57319260

另外都會打防鍊/冰3順便帶升

巴打唔打狼2?

狼1有咩跌

21xx斬 25xx炎 ~7000雙防 hp6.3 mp0.5 40迴

唔打狼2, 因為覺得狼3好像重抵玩
巴打會唔會考慮

Auto唔係咁易架喎

想刷呢條藍色腰帶

另外近戰可以刷下狼靴狼頭咁
冰弓可以打隻戒指

求教學斧雙雷auto要咩裝

你依家手動打得贏？

no la轉轉手動冇咩分別 協力就勉強ok既

主要覺得個build好脆

條腰我2橙1黃8000 都放左個幾禮拜都未賣得出

你雷轉靈會唔會過到

唔夠HP吸 唔夠迴避 同埋火特效對打黑龍無咩用 我依家都換走哂 同埋你用雷 我諗你幾下就比人打哂MP走啦 單刷auto 點都係用靈

有無人有興趣？

過幾星期無震 早咪on9

sorry第一次post圖唔記得改做link

我都覺hp迴太低 但冇石買裝谷唔到所以先轉雷試試 本身用靈死得仲快
睇黎我都係谷高d數值先再諗

Hp吸要幾多先夠

10%？ 有HP吸既同時 仲要睇埋爆率爆傷 同埋攻速都好重要 你打得少 都係吸唔切 只計打龍 打細怪另計

整高左mp吸入到boss關 但hp吸迴太低 感覺上fullbuild雷都有機

我數值差你好多 1600斬 1600出血 6000雙防 15%吸血 49迴 斧雙靈 轉到黑龍一條血就死左

15吸血49迴已經好好 我d裝洗極都冇hp吸同迴

防禦果項加D咩?
我覺得用黎回魔幾好用

11000血

想問下咁樣打黑龍係咪好易死
Solo到狼3 但唔敢入黑龍

有用咩
腰帶賣唔出, 拆過2條

狼3同黑龍差好遠

我可以auto狼3 但入黑龍第一版企唔到5秒

法師用黎回mp唔錯

法師穩定回魔用
想刷黎洗屬

啱啱試左兩場都入到boss (協力
前4關都好似唔多夠防 係咪要買防鏈防甲

吊 即刻出左隻

唔係靈氣又唔係光劍打佢唔入吸唔到血梗係比佢秒架

光屬打黑龍頭幾關小怪都會痛d

我唔係轉轉轉，應該會掛

用光劍係因為火裝太廢唔係把劍太勁

儲下石買把光劍

唔係因為黑龍食光傷多d 咩

儲緊 買完應該差唔多執柒左

我又唔係用斧

真執之前希望過到黑龍

連防甲防腰都未買

非洲人哪有石 買完防鏈已經用左成副身家

黑龍甲開唔開到劍職加護?

話說黑龍係邊到打?
打完狼王之後未見過佢

地下世界張圖左下角個邊

仲有冇人放綠石想收多20000
tg: PeterrrLammm

買把光劍入去片佢啦

想問下法師係咪只有魔換血黎代替吸血
卡緊第五章，成日啲血回得唔夠快搞到死

你可以試埋HP獲得, 殺怪就會回血, 逐隻計

想問收綠石個價係應該未扣稅定扣埋稅

真係值8000

係收石數x$ 定放石數x$ 唔該

11000買左個全白炎傷反屬頭 係咪不智

呢把野個個買完翻去就會覺得中伏然後雪藏未見過無用

萬1都買到

多數計未扣稅

凌晨用最後一秒bid大法

明白

見過人買兩把做skin

升裝升到無錢

thanks

幾時更新

求解

打緊嘅時候先會發動, 唔係一開波就有

thx巴

打擊？

想問下死靈d點係唔係都係全部加魔? 另外有冇死靈雷既技點可以睇下

兩萬買打擊冰都頭也不回啦，雖然下面有橙

炎傷 冰傷 唔知有無做到水魚而家見到件炎傷橙字 低下黃字仲係10000

火打擊至少玩到笑盤

點開山賊之館

跟住打

又橙又黃到時推到仆街都似

要再收石

魔技夠著裝 之後全力
我係咁點, 所有職都係

我一直以為點魔會加魔攻

力係物防, 技係迴避, 魔係魔防

死靈唔食魔攻，淨係得骨傷有用

技係迴避

我又滿左迴避 多左d點

應該無加

其實依招再點上去有無用

我斧雙，一手雙手斧一手片手斧

綠石短缺了

加咗成10點無加過

可能要多D

有冇巴打寫過個Q＆A

有無人知

聽講點1就得

唔該巴打

暫時係點1 除非SE肯fix

放咗了 多謝G持

放佐幾錢

技每20 40 60 80...先會加1%迴避

呢幾日放左幾十萬石 做咩突然咁多人收石

聽講棄曬GAME了

自己打嫁 冇開過小號

點有咁多

有真玩家都有d炒家既

好運刷到幾件神裝就得

唔太神既黑龍劍都3萬up 呢幾日都出左差唔多8把

課長黎？

咁多巴打單刷到

8場8把

Total課左800到

仆街 8把

邊會傻走去單刷嫁 單刷最小5分鐘 4條友1分鐘唔洗1場

仲有無人放石

冇咁好運最多都係連出幾把

有冇無坦團隊過黑龍教學

可唔可以帶到人刷一場都好

夜晚多 其他時間要做野見客

回本啦

光劍破防頭 3死 但最穩都係搵多個坦盾

是但啦 同朋友玩開心下都係

睇下今晚有無緣

咁好，我個d fd 刷極唔出5星就棄哂驚了

打黑龍都唔上嚟打了 廢事又做工友 同日本仔打等carry

5星好易出，靚唔靚神唔神就唔易既

1001